好憎人坐交通工具繞腳繞咁出

屌你老母
阻撚住哂 你屋企咩屌

同意
中意繞咪繞囉

你唔識閃嫁

屌d大陸雞對閪腳都好撚淫

大陸西

對腳長，條裙又短，唔繞咁出點坐啵

你果然係小淫娃